點-撚-解-個-共-識-會-係-網-絡-出-現-先？

【長咗啲，但傳呀屌，真心危險】
【再係網絡上見到人嗌散水，叫佢自己落場嗌】
話說其實早兩日同朋友食飯，席間已經有兩位提起星期日上環，前線突然有人拖住大聲公嗌人「xx點走啦！」「傾好咗啦散啦咁」，但一直企係前線嘅朋友係完全唔撚知發現咩事、邊個傾過要撤退。

成個星期已經有好多連登或飛卜post 話有共識唔入村唔衝唔打要和理非乜乜乜，唔係討論而係講撚到決定咗咁，已經打咗個突。而今日，係網絡上見到有人話「有共識要撤」嘅時候我真係屌撚咗出聲。

點-撚-解-個-共-識-會-係-網-絡-出-現-先？

請大家回想一下，由69開始，成個運動氣勢如虹，係因為無大台，所有行動決策、要攻要守從來都係前線決定，個江山係佢地打生打死冒生命危險打番嚟嘅，其他人無論後勤定網絡都係負責跟機同執屎打輿論。點解最近呢兩個星期嘅行動，會開始出現倒轉情況？

我明白大家執仔心切，但行動進行緊，我地要做嘅唔撚係叫佢地走，而係盡量確保佢地想走嘅時候可以走得到。
再一次，請所有人要絕對相信前線手足智慧同決定，認清楚佢地唔係戇鳩，而係有必死決心大無畏之人，你見到出催淚彈橡膠子彈好嬲好驚，係因為你隔撚住個mon，班前線已經唔再驚。佢地覺得留嚟無意思嘅話就會走，亂柒咁叫人散水，只會增加手足風險。

圖係兩位手足俾我匿名分享出嚟，大家睇完自己諗下。
另外附上我見到嘅前線相關經歷分享link，認真睇咗佢：

[歡迎負評] 請問今日爭取到D乜? 前線剖白

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

菜老師分享

#承接我叫人咪撚網絡嗌散水post
#抗爭者會進化 #對家都會 #搞散件事方式有好多種 #我地要提防 #係你好心之前請諗下你幫到手足定害撚緊人 #無人會想好心做壞事

全文轉自

推